【華記正撚樣】道歉！！！

大家keep 住report 佢！唔該！

有野同法官講, 道埋歉都唔洗審, 諗下賠幾錢啦

ON撚9
DHL發現唔到咪又當無事
抹黑唔撚使成本呀?DLLM

重有大酒店呀單野呀屌你老母

照告條柒頭啦

屌完人老母唔駛還呀

唔應該report華記 應該report DHL 推到DHL起訴佢

屌佢老母
返大灣區啦

條撚樣仲有間21世紀地產杯撚死佢

收皮啦柒頭

屌
同日本啲右翼講下條撚樣點反日法

寫email畀dhl支持告佢
cc／bcc去media

是咪酒井法子賣廣告

推

幫條傻閪廢老宣傳做咩

見對面惹唔起

立即鳩縮

真係告你誹謗
燒哂堆錢都唔夠上庭

屌你個道歉俾邊個睇

突破盲腸

應該send 去DHL, 投訴DHL懷疑運大量現金洗黑錢.

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

一直以來, 對家既文宣戰略都係咁,
乜都屈左你抹黑左你先
唔使理證據
唔使講邏輯
用盡陰謀論
我地成日都挨打

又係光頭
有冇人統計過出左幾多個光頭
我記得生果刀乜乜乜光頭
仲有香港係日本做飲食 話條街好唔和平又係光頭
元朗條咩咁做唔會令我驚又係光頭

係咪要不斷屌dhl 協助抺黑？迫dhl 告條光頭佬？

上唔到佢fb 搵唔到道歉片
我呢加好驚用DHL 都唔知咩公司嚟
華記揭露得好呀
估唔到茶餐廳查到人公司洗黑錢

支持華記 神探茶記！

仲有葵芳雷明燈又係光頭
搵人整返個無髮無天大合集啦

屌好撚醒
Report到DHL有實際名譽損失

唔理大家信唔信，我信咗
Bye DHL

華記係咪受到d 咩威脅咋
我信之前華就第一手消息！

有咩就同個官講

雖然你叫楊官

日本逃稅狗

華記d 消息好真
12.8萬人吹到170萬人
仲要收哂錢 估唔到DHL 會幫呢d 人派錢

哇 原來DHL係咁架

係咪係日本密輸脫稅個間？

收皮

DHL 快啲告佢

唔登報邊個知

食屎啦DHL

道歉呀仆街

有冇咩位可以俾我哋鬧爆DHL? 同埋back up 埋華記page 嘅證據
怕華記收返埋d 證據 我哋要信公義啊

笑到仆街

走私淡奶

告鳩條仆街啦，轉發假新聞

今朝已經舉報左佢成個PAGE
屌佢老母正垃圾
見到佢個撚樣就想作嘔, 同何妖一鳩樣咁樣衰

就算佢咁講都唔代表DHL冇做過lor
有晒相唔通假既咩
對DHL好失望lor

Push

齊齊上DHL fb 嘈

呢啲死賤種唔告鳩佢唔識死嘅DHL都夠膽屈，支持DHL告鳩啲亂9 up嘅蛆蟲

根本藍絲日日share fake news

我覺得非一定無腦
而係故意

現在怕大公司告就淆底
欺善怕惡

師兄心水清
明眼人都知DHL係美國公司
外國勢力 心知肚明

都係華記令我清醒
支持華記企硬面對DHL

屈人哋去喪禮係搞事 del post就當冇事發生？道歉呀dllm

華記條撚樣係咁抹黑
個page嘅嘅存在好危險
大家記得report

佢哋大撚把fake news啦
啲fact check係人哋做既
仲要係威脅到佢先認錯 on9黎既

拎上微博 等佢地推爆

唔知點解睇唔到佢道歉
唔理啦 可能DHL 嚇到華記刪post
不如一齊去DHL d page到支持華記

食屎啦

作為深藍 我地都知道係DHL用法律壓你啦 華記講嘅係真野！

其實佢page名都講咗啦
華記正撚樣

哇屌 對DHl 好失望

原來DHL 洗黑錢 以後唔用

有咩同個官講

即係華記同DHL打官司？邊個贏面大？

我都好不安 原來DHL係咁既公司
係咪應該問清楚DHL？有咩方法問到？

佢全部野都係假

歡迎DHL提供證據證明華記抹黑

請去DHL page 支持華記
要救香港 不能被示威者繼續用DHL 搞亂香港

我懷疑DHL一直有幫國際毒販洗黑錢

DHL個客戶熱線幾好，打去好快有人聽，投訴完有人會打返俾你跟進

你含撚啦屌你老母，一俾人告就道歉，唔係話告鳩你你就亂鳩咁up, 造謠抹黑，收皮啦

CIA FBI 同DHL都係3個英文字
你話冇關連我切柒都唔信啦

假藍絲account出動！
去dhl page話聽到華記咁講 以後唔幫襯

有冇巴打放DHL d page 上嚟
堅守華記！
支持華記繼續為香港法治盡棉力

點解咁多光頭都係仆街

仲有瀕臨光頭嘅佢

投訴DHL!

係時候教訓啲仆街、唔好以為鳩噏無成本

韓國魚正一仆街仔

唔係是必要你講嘅 除非你自己想講喇 但係你所講嘅嘢 可能用筆寫低及用嚟做證供嘅

中共無道德底線需要守，因為球證傍證都係佢哋嘅人

去外國勢力地方開舖頭反外國勢力

一人一推

估唔到DHL係咁樣 好失望囉
大家以後用第間算啦

多謝華記
DHL正仆街 幫襯咗咁多年
今日起罷用

有冇人寫封信用參考下
我公司有用dhl服務
唔洗太強硬 推佢告9華記就得

"DHL香港"係2018年已經俾順豐收購左..........

同法官講

應該寫信去投訴DHL投訴到佢去告華記

支持去DHL狂屌佢運現鈔

收皮啦屌你老母
推到你仆街死

個個講完道歉就解決到？

唔係想人身攻擊
光頭份人係咪仆街D

有咩同法官講

暗黑兵法

點可以咁易向暴徒低頭架！

D錢拎晒去日本係到話愛國, 食蕉喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

大家快report DHL

咩呀？
唔係好撚大支野架咩？

send畀日本人睇

死垃圾係咁造假而家笠水

道歉就得駛撚有監獄呀
呢句係藍絲講既，還撚返比佢啦

以後唔敢用DHL

有曬證據啦

你啱！抹黑吖嗱！！！！

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

道歉 證據黎wo比我就告9佢啦 賠返幾千萬先啦 DHL潛在損失好大嫁

廢老廢中
同官講啦撚屌

垃圾

好撚垃圾，一係就撐到底啦

忍佢好耐 d 藍絲全部睇佢地個page

屌你老母道個歉就想算？

話你老婆做雞 話你老母係雞 話你開餐廳為駛黑錢
然後道個歉得係咪就可以當無事？

on99

咁快就笠水

賠錢呀仆街，屌你老母臭閪華記

呢條柒頭, 唔止日撚日post假消息
佢係自己作假消息!
推撚到條柒頭破產!

屈完示威者
向DHL道歉

射完精 完事後
先知唔係自己條女 係警嫂

對唔住POPO

一定要做佢

其實呢條友咩料？無喇喇鳩衝岀黎搶風頭

被抹黑嘅係班年輕人，你剩係向dhl 道歉有q 用？

告佢老母啦屌！

突破盲腸，腸胃專家

好似係喺日本開餐廳條愛國柒頭？

係不停屌dhl 幫手寄黑金

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 推到DHL 告佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

重要講到明，只係書面回覆否認係因為你地幫班暴徒，洗黑錢，你地無發從法律層面否認，係因為真有其事

藍絲page 日日9up

DHL 都未必會告佢因怕得罪大陸佬，但要他在各大報章頭版登報道歉。

依d page大家睇少d
多一個share 就多一個reach
唔好幫人免費推廣啦

由佢條撚樣自己講啦，咪鬼理佢

一齊入去招呼佢啦

唔知咩鋪頭黎

年中奶共賊同堆藍絲谷都係咁做 有堆係人地唔知 佢地仲可以瘋傳

D藍絲係咁瘋傳 好多人信 唔係咁都唔吿啊嘛

藍絲KOL，佢茶記page比人report到曾經停post 7日，所以開個新page替身

大酒店呢仆街？！

DHL未有法律聲明之前都唔會用佢

唔開“查看更多”都睇唔到有向dhl道歉4字，縮骨到

呢個真 隔山打牛先最痛

同個官講

發覺好多光頭佬都係好撚仆街

收嗲啦屌佢老母

唔係諗住抹黑人唔洗成本下嘛？
唔係諗住一句道歉就當無事發生過下嘛？

Diu Hei La

屌
我搵唔到呢個page
唔通我比佢block左？

屌 無撚得玩添

道個歉就想走

我唔敢用DHL了

佢13年開始喺日本搞生立意。喺日本創業移民住滿十年就拎到身份証。但難度係每年都續簽。有無方法port到日本唔再簽比俾等佢返歸？例如非人道立場/間碟等罪名

又或者使黑錢。我諗呢次咁驚死要即刻澄清係因為俾人告入有案底會無咗身份證。大家係咪要一齊推下dhl?

巴打有料

正確應該係投訴DHL 私運現金

投訴埋金管局，DHL要澄清自然要告華記！

too late

洗定八月十五啦屌佢老母

呢樣都跟死得仲快

關係到走私，告埋海關！

欺善怕惡

道歉有用既就唔洗警察啦

好多人信佢架
DHL係無辜嘅話就快d告佢啦

再推

要點做自己諗

原來做得衰嘢多係會脫髮

欺善怕惡
欺窮怕富

照告啦 殺一儆百

有野同法官講

走私黑錢 應該向邊個舉報

笠水狗

用死人做假新聞真係正撚樣
撚樣中既XO

根據香港愛國飲食界KOL完全掌握及公布的資料, DHL協助海外運送黑錢及勾結香港反政府組織策劃犯罪行動, 香港人對DHL作出強烈遣責及呼籲所有中國, 香港人罷用DHL.

佢老味，話新加坡報紙有報，有個應該新加坡人話見唔到，佢叫人fact check。大家繼續port鳩佢，唔好block，要見一次port一次

正燃樣

條撚樣仲話要出書喎 2000本邊夠派啊 起碼加印多500000本先夠俾班藍屍拜讀下架嘛

死線已定!!!

#188 有補充

佢驚俾DHL告先道歉咋
你估同我地道歉?

好憎條撚樣
藍絲仲當佢神咁拜
以後每個post 我都會port

［華記正撚樣］連出席葬禮既人都唔放過！屈佢地係暴徒！

［華記正撚樣］連出席葬禮既人都唔放過！屈佢地係暴徒！

Please read

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

係呀，佢地真係有心，屋企深藍絲係咁，講明佢知係假都專登send俾其他藍絲，叫我咪理佢

一定要搞大佢，揾人制旗

響佢個post下面tag boycottDHL

道歉仲好
姐係直接認罪
DHL可以諗下要佢賠幾多

唔推撚到佢執笠唔係人

Tui

走私黑白奶單嘢而家點

不如一人一封email 問dhl 係唔係可以寄大量現金？

鳩嗡唔洗本

等我之前仲周圍同人講唔好用dhl

即刻龜縮正撚樣

應該瘋狂問DHL係咪可以寄CASH, 我見有人話得咁

DHL前線今朝已經收到email話我地公司係唔比寄現金同保留法律行動權

利申: dhl 現任員工

抹黑完道歉就得
咁呢個世界就唔需要打官司
得吧口又要淆底
廢物

呢條死光頭真係好乞人憎
唯恐天下不亂 睇嚟要再檢舉佢逃稅

Ish

會FC就唔係藍絲

唔好保留追究權利啦
直接使用咗佢啦

wa屌 原來dhl 會做呢啲野
多謝華記話我知

實在太有道理

支持法治精神

吊那星
韓國瑜，李漢民
呢幾條光頭佬係咪共黨啲復製人黎架

唔會啦 我地公司5號大罷工遲到都會扣分
佢唔會出聲咖啦

除非多人反映意見可能就有機會既

賠撚死佢

佢賣日本樓出晒名！

重點：日本樓樓價唔會升，只能賺租，明顯係昆人買，又做包租，食人夾棍。

佢全撚部都唔正確架啦

食屎啦 成日吹水

藍絲們 一於眾籌俾佢打官司！

支持DHL告爆條撚樣

真心個句，點先可以令呢到友收皮

一齊去post dhl fb la

傻閪賤種狗

大家應該屌9 DHL 屌到佢忍唔住告佢先啱

真理先緊要

開茶記開到可以揸法拉利

識野

唔好俾佢咁簡單就走甩
要證明俾全世界睇砌我地生豬肉既唔會有好結果

指定暴力團
華記

大酒店呢 屌你老母

係去dhl fb屌9dhl
等dhl 告9華記

刪左fb?
我search唔到佢

哇 DHL 運鈔票

驚比DHL告

俾著我就吾忍佢

收皮啦照 report

最好將FedEx之前將華為文件送去美國單野屈埋落DHL度，反正我是50cents，是非黑白分不清，不停唱華記傻閪呢單野

Push 奶支食屎

快啲去支持佢，話佢比外國勢力打壓！

DHL 可恥，傷害中國人民感情！
永不錄用！

執左去啦垃圾華記

係咪集體投訴DHL???
係就gogogo 喇
有無英文JJ

DHL比你搞到生意聲譽大跌
聽聞好多藍絲睇完話永遠唔用喎

冇link點report啊

有無搞錯呀,,,
完來DHL 支持黃屍暴徒亂港
以後唔會用DHL,,,,

明明佢只係為正義發聲
道出真相罷了
依家好明顯佢係受壓迫底下先被迫出黎道歉
講的是違心之言
正義不該被滅聲
我地要支持佢 助佢維持原本正義的立場！
群起投訴DHL啦

巴打熟手喎

report

繼續Send佢個post嘅cap圖俾廢老傳

條撚樣日撚日作假新聞 幫藍屍射精

push

PUSH

正解

DHL正仆街

大家努力report到佢個page收皮

Why not both

reported